{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015419?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 류 게스트하우스"
    },
    "text": "カロスキルと江南整形外科通りに隣接したゲストハウスです。 モダンで清潔なインテリアを備えており、広いパウダールームとホテル式の清潔な寝具をご提供しております。 ダイニングルームとキッチンもあり、6人同時に料理ができます。 個人のドアロックのクローゼットと番号キーでセキュリティと利便性を高め、すっきりとしたアメリカン式の朝食もご用意しております。 様々な種類の客室を保有しており、すべての客室にはパウダールームと個別トイレ、超高速インターネットWi-Fi網が無料で提供されます。 外国人宿泊客のための専用宿で、駐車予約制で1泊当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 チェックインは14時から21時まで可能で、ゲストハウス内のマナー規定に従わなければなりません。 人数を超える場合、追加料金が発生し、ペットと未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は不可です。 客室内での喫煙は禁止されており、施設の毀損及び紛失に対する責任は本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "このゲストハウスはカロスキルと江南整形外科通りに隣接しています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスのインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "このゲストハウスはモダンで清潔なインテリアを備えています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "このゲストハウスには広いパウダールーム、ホテル式の清潔な寝具、ダイニングルーム、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、すっきりとしたアメリカン式の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室にはパウダールーム、個別トイレ、超高速インターネットWi-Fi網が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、予約が必要で、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯はどれくらいですか？",
            "answer": "チェックインは14時から21時まで可能です。ただし、ゲストハウス内のマナー規定に従う必要があります。"
        },
        {
            "question": "何人まで泊まれますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊者本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 404
    }
}